［痴撚線］東張西望食飯時段播老鼠食燒肉

屌你老母東張西望, 我食撚緊飯㗎

個死廢老懶係野

睇tvb 抵撚死

間燒味鋪係咪得罪左無線 講足半集

五星級大鼠啫

因味

老鼠好得意

但睇完真係淆

痴撚線仲睇東張西望

紅燒老鼠肉

食環滅鼠眾所周知

痴撚線，真係無晒食慾

屋企人要睇有咩辦法 我已經話過呢個係垃圾節目嚟

老鼠食過??有乜好驚
真係要佢食老鼠躝過既野 睇死佢實淆

呢個世界真係太多蠢人

可能佢以前真係試過

佢最尾仲補多句食飯時間唔講咁多啦唔播咁多畫面
心諗都講咗半集
Btw去茶記食飯睇到

屌佢哋有時真係唔知做乜㗎

東張西望最鐘意係食飯播老鼠曱甴昆蟲